撞名BLACK PINK成員 韓模Jisoo爆乳吸睛

身材高挑的韓國25歲內衣女模Jisoo，因為與人氣女團BLACK PINK成員Jisoo撞名而惹起關注，進軍模界不足兩年，便已累積一定知名度，不時透過社交網分享靚相吸Like！

形象高貴的Jisoo展現與實際年齡不一樣的成熟美，難怪深受首飾品牌的青睞，邀她拍攝廣告。而向來喜愛旅行的她，甚懂享受生活，之前曾到過日本、泰國、關島及濟州島歎世界，除了品嘗各地美食，亦喜愛喝紅酒，以及享受陽光與海灘。身材索爆的Jisoo又會特地到下榻酒店拍攝泳衣照。雖然她經常在旅行期間狂擦美食，但在拍攝內衣寫真前一段日子，便會努力節食，務求以最弗狀態示人，而她最愛玩瑜伽瘦身。

Profile：
年齡：25歲
身高：1米67
體重：46kg
三圍：34D、24、33

聽講@牙劍果團都有個

整容味好重

又一條女抄我秀個名去博出名
躝開啲啦
blink做嘢未

🐔

BP Jisoo吊打

就算假既我都會狠狠咁屌

雞撚到

黃禮志diu da

咁都撞名 係韓國跌個招牌都壓死幾個啦

支持

上面答左

盲?

形象高貴